原來而家美容sales已經進化到係街玩搭訕抄牌

是咁的，早幾日我行行下街就俾個女仔搭膊頭 我= 佢=

:你好呀，我想問下你有無興趣做個朋友
:
:其實係因為我呢幾日睇左本書講個主角去左18區唔同地方識朋友之後約出來一齊玩，好似好得意咁所以我又想試下
:哦..ok呀咁

之後我地傾左幾分鐘無聊野就留左電話，但佢個number好特別，所以我轉頭即刻google，一開就見到hkjunkcall個database係美容瘦身

有冇人試過

你鍾意咪上

分明色心起啦, 砌完好幫人簽約